女仔m到果幾日，心情係咪會超Down

依三日主動搵佢，無啦啦超hea覆

跟住夜晚12點左右，又無啦啦搵你，同你講好唔開心，覺得做咩都失敗，問佢點解唔開心，又唔講，一係又再hea覆。

我想問下，咁樣仲要持續幾耐？

後日仲約左佢，諗住都係陪下佢，請下佢食朱古力。

有冇讀過生物？ 睇月經週期啦
月經一般持續3-5日

利申：仲讀緊生物

唔覺 之前條女M到都山長水遠黎我屋企 心情都係好靚

咩關係

應該係隻兵

你以前條女真係好

帽事嘅

Down應該唔會，燥底就會

M到又經痛又腰痛又後腦痛，
仲要成日跑廁所換M巾/棉條
(其實好多年前轉左用棉條/月經杯已經好左好多，
流量大淨用M巾，feel到下面水喉咁又成日凝住漏 )
喺屋企都還好，出街排女廁排好耐真係火都黎

會好易燥底好想鬧人
都幾影響心情

對住你日日都黎m

搵藉口叫你躝開 勁燥 之後同第二條仔扑野唔戴套

鬧人就沒，但完全好似變左另一個人咁

d人黎m話會痛會剩
唔知點解我咁多年黎都重來未試過痛

咁你想唔想我搵你先，唔搵你又話唔理你，搵你又驚煩到你
我宜家都單純敢ＳＨＡＲＥ下身邊堆得意野俾佢睇下
佢唔覆，ＨＥＡ覆就算

會，有時無啦啦亂諗野
之後係咁喊，自己都唔知自己咩事
基本上都會維持幾日，當一黎M就明白咩事

黎M前會Down
黎緊就會躁底

我後日約左佢，有沒咩好建議，聽佢講下心事，摸下佢個頭，叫佢唔好驚，唔好唔開心？

我ex 黎m前7日已經會down 黎m前一日最down

其實好睇個人係咩性格架喎，如果我既話，黎M前低落的話只要有人陪下我聽下我9up就ok
黎緊唔舒服既話有人關心下問下你係咪肚痛、駛唔駛食藥我就會覺得好啲

你又唔駛叫佢唔好驚既個個月都黎一次都慣晒啦
摸頭就建議你了解下佢接唔接受比人搞佢個頭先，如果唔係，好憎人搞佢個頭再加埋躁底，你應該會死得好慘

可唔可以講下你d 生活飲食習慣

會 試過返返下工無啦啦企左喺度喊

有冇人m時會有抑鬱symptoms

黎m前幾日勁down，黎左反而冇咩事

利申: 勁down中

我係嚟m前幾日先係咁，嚟左m之後就變返正常

係，我會好down
同埋我黎m試過痛到暈左